<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <array name="images">
        <item>@drawable/img</item>
        <item>@drawable/img_1</item>
        <item>@drawable/img_2</item>
    </array>

    <string-array name="names">
        <item>Bolo de Cenoura</item>
        <item>Rocombole</item>
        <item>Yakissoba</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptions">
        <item>Ingredientes\n
            Massa:\n
            1/2 xícara (chá) de óleo\n
            4 ovos\n
            2 e 1/2 xícaras (chá) de farinha de trigo\n
            3 cenouras médias raladas\n
            2 xícaras (chá) de açúcar\n
            1 colher (sopa) de fermento em pó\n\n
            Cobertura:\n
            1 colher (sopa) de manteiga\n
            1 xícara (chá) de açúcar\n
            3 colheres (sopa) de chocolate em pó\n
            1 xícara (chá) de leite\n\n
            Modo de preparo : 40min\n\n

Massa\n
1
Em um liquidificador, adicione a cenoura, os ovos e o óleo, depois misture.\n

2
Acrescente o açúcar e bata novamente por 5 minutos.\n

3
Em uma tigela ou na batedeira, adicione a farinha de trigo e depois misture novamente.\n

4
Acrescente o fermento e misture lentamente com uma colher.\n

5
Asse em um forno preaquecido a 180° C por aproximadamente 40 minutos.\n

6
Cobertura\n
Despeje em uma tigela a manteiga, o chocolate em pó, o açúcar e o leite, depois misture.\n

7
Leve a mistura ao fogo e continue misturando até obter uma consistência cremosa, depois despeje a calda por cima do bolo.
        </item>
        <item>Ingredientes\n
            1/2 kg de carne moída.\n
            presunto fatiado.\n
            tempero verde.\n
            1 pacote de sopa de cebola.\n
            queijo fatiado.\n
            sal a gosto.\n\n
            Modo de preparo : 15min\n\n
            1 Tempere a carne moída com a sopa de cebola, o tempero verde e o sal.\n

2
Coloque a carne temperada sobre uma folha de papel laminado ou papel manteiga e abra a massa com um rolo, na espessura de 1 cm, mais ou menos.\n

3
Forre a carne com o presunto e o queijo, pode-se colocar também milho verde, ervilha e requeijão.\n

4
Enrole a carne, com ajuda da folha de papel laminado ou manteiga, em forma de rocambole.\n

5
Leve ao forno, em temperatura alta, por mais ou menos 30 minutos, ou no microondas por 15 minutos.\n

        </item>
        <item>Ingredientes\n
            300 g de espaguete.\n
            1 colher (sopa) de óleo.\n
            1/2 maço pequeno de couve-flor.\n
            400 g de carne cortada em tiras.\n
            1 cenoura cortada em rodelas.\n
            1 colher (sopa) de amido de milho, dissolvido em 50 ml de água.\n
            1 cebola grande cortada em pedaços médios.\n
            1/2 maço pequeno de brócolis.\n
            10 colheres (sopa) de molho shoyu.\n
            100 g de champignon.\n
            250 ml de água.\n
            acelga a gosto.\n\n
            Modo de preparo : 40min\n\n
            1Cozinhe o macarrão em ponto al dente e reserve.\n

2
Em uma panela, adicione o azeite, a cebola, a carne e refogue bem.\n

3
Adicione o molho shoyu e cozinhe por 3 minutos em fogo médio.\n

4
Acrescente mais água, aguarde levantar fervura e adicione o amido de milho.\n

5
Mexa até engrossar, abaixe o fogo e adicione o champignon, a couve-flor, o brócolis e a cenoura.\n

6
Cozinhe por 8 minutos e acrescente, por último, a acelga e o macarrão.\n

7
Misture bem, acerte o sal e tampe a panela por mais 1 minuto.\n

8
Está pronto para servir!\n
      </item>
    </string-array>


</resources>