<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <array name="images">
        <item>@drawable/img</item>
        <item>@drawable/img_1</item>
        <item>@drawable/img_2</item>
        <item>@drawable/img_3</item>
        <item>@drawable/img_5</item>
        <item>@drawable/img_6</item>
        <item>@drawable/img_7</item>
        <item>@drawable/img_8</item>
        <item>@drawable/img_9</item>
        <item>@drawable/img_10</item>
        <item>@drawable/img_11</item>
        <item>@drawable/img_12</item>
    </array>

    <string-array name="names">
        <item>Bolo de Cenoura</item>
        <item>Rocombole</item>
        <item>Yakissoba</item>
        <item>Fricassê de frango</item>
        <item>Panqueca americana</item>
        <item>Petit gateau</item>
        <item>Picanha ao Forno com Sal Grosso</item>
        <item>Torta de limão</item>
        <item>Churros</item>
        <item>Beijinho</item>
        <item>Quibe</item>
        <item>Cappuccino</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptions">
        <item>Ingredientes\n\n
            Massa:\n
            1/2 xícara (chá) de óleo\n
            4 ovos\n
            2 e 1/2 xícaras (chá) de farinha de trigo\n
            3 cenouras médias raladas\n
            2 xícaras (chá) de açúcar\n
            1 colher (sopa) de fermento em pó\n\n
            Cobertura:\n
            1 colher (sopa) de manteiga\n
            1 xícara (chá) de açúcar\n
            3 colheres (sopa) de chocolate em pó\n
            1 xícara (chá) de leite\n\n
            Modo de preparo : 40min\n\n

Massa\n
1
Em um liquidificador, adicione a cenoura, os ovos e o óleo, depois misture.\n

2
Acrescente o açúcar e bata novamente por 5 minutos.\n

3
Em uma tigela ou na batedeira, adicione a farinha de trigo e depois misture novamente.\n

4
Acrescente o fermento e misture lentamente com uma colher.\n

5
Asse em um forno preaquecido a 180° C por aproximadamente 40 minutos.\n

6
Cobertura\n
Despeje em uma tigela a manteiga, o chocolate em pó, o açúcar e o leite, depois misture.\n

7
Leve a mistura ao fogo e continue misturando até obter uma consistência cremosa, depois despeje a calda por cima do bolo.
        </item>
        <item>Ingredientes\n\n
            1/2 kg de carne moída.\n
            presunto fatiado.\n
            tempero verde.\n
            1 pacote de sopa de cebola.\n
            queijo fatiado.\n
            sal a gosto.\n\n
            Modo de preparo : 15min\n\n
            1 Tempere a carne moída com a sopa de cebola, o tempero verde e o sal.\n

2
Coloque a carne temperada sobre uma folha de papel laminado ou papel manteiga e abra a massa com um rolo, na espessura de 1 cm, mais ou menos.\n

3
Forre a carne com o presunto e o queijo, pode-se colocar também milho verde, ervilha e requeijão.\n

4
Enrole a carne, com ajuda da folha de papel laminado ou manteiga, em forma de rocambole.\n

5
Leve ao forno, em temperatura alta, por mais ou menos 30 minutos, ou no microondas por 15 minutos.\n

        </item>
        <item>Ingredientes\n\n
            300 g de espaguete.\n
            1 colher (sopa) de óleo.\n
            1/2 maço pequeno de couve-flor.\n
            400 g de carne cortada em tiras.\n
            1 cenoura cortada em rodelas.\n
            1 colher (sopa) de amido de milho, dissolvido em 50 ml de água.\n
            1 cebola grande cortada em pedaços médios.\n
            1/2 maço pequeno de brócolis.\n
            10 colheres (sopa) de molho shoyu.\n
            100 g de champignon.\n
            250 ml de água.\n
            acelga a gosto.\n\n
            Modo de preparo : 40min\n\n
            1Cozinhe o macarrão em ponto al dente e reserve.\n

2
Em uma panela, adicione o azeite, a cebola, a carne e refogue bem.\n

3
Adicione o molho shoyu e cozinhe por 3 minutos em fogo médio.\n

4
Acrescente mais água, aguarde levantar fervura e adicione o amido de milho.\n

5
Mexa até engrossar, abaixe o fogo e adicione o champignon, a couve-flor, o brócolis e a cenoura.\n

6
Cozinhe por 8 minutos e acrescente, por último, a acelga e o macarrão.\n

7
Misture bem, acerte o sal e tampe a panela por mais 1 minuto.\n

8
Está pronto para servir!\n
      </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
            1 lata de creme de leite.\n
            1 lata de milho verde.\n
            1 copo de requeijão cremoso.\n
            100 g de azeitona sem caroço.\n
            2 peitos de frango desfiados.\n
            200 g de mussarela fatiada.\n
            100 g de batata palha.\n
            1 xícara de água.\n
            1 pitada de sal.\n\n

            Modo de preparo : 30 min\n\n
            1 Bata no liquidificador o milho, o requeijão, o creme de leite e a água.\n
            2  Refogue o creme do liquidificador com o frango desfiado, as azeitonas e o sal até ficar com uma textura espessa.\n
            3  Coloque o refogado numa assadeira, cubra com mussarela e espalhe a batata palha por cima.\n
            4  Leve ao forno até borbulhar.\n
            5  Sirva com arroz branco.\n
        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
              1 e 1/4 xícara (chá) de farinha de trigo.\n

              1 colher (sopa) de açúcar.\n

              3 colheres (chá) de fermento em pó.\n

              2 ovos levemente batidos.\n

              1 xícara (chá) de leite.\n

              2 colheres (sopa) de manteiga derretida.\n

              pitada de sal.\n

              óleo.\n\n
            Modo de preparo : 40min\n\n
            1 Misture em um recipiente: a farinha, o açúcar, o fermento e o sal.\n

            2 Em outro recipiente, misture os ovos, o leite e a manteiga.\n

            3 Acrescente os líquidos aos secos, sem misturar em excesso.\n

            4 O ponto da massa não deve ser muito líquido, deve escorrer lentamente.\n

            5 Aqueça e unte a frigideira com óleo, coloque a massa no centro, cerca de 1/4 xícara por panqueca.\n

            6 Vire a massa para assar do outro lado e está pronto!\n
        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
              200 g de chocolate meio amargo.\n

              2 colheres de manteiga sem sal.\n

              1/4 xícara (chá) de açúcar.\n

              2 colheres (sopa) rasas de farinha de trigo.\n

              2 ovos inteiros (tire a pele da gema).\n

              2 gemas.\n\n

             Modo de preparo : 30min\n\n
             1 Derreta a manteiga e o chocolate em banho-maria.\n

            2 Bata os ovos e as gemas com açúcar na batedeira, até ficar bem claro.\n

            3 Junte o chocolate derretido e a farinha de trigo, misturando com uma espátula.\n

            4 Depois, unte as forminhas de empadinha, passe farinha de trigo e coloque a massa.\n

            5 Preaqueça o forno e leve para assar de 6 a 10 minutos (em fogo alto) até os bolinhos crescerem, mas o meio deve ficar molinho.\n

            6 Deve-se desenformar ainda quente.\n

            7 Sirva diretamente no prato, acompanhado com sorvete de creme.\n
        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
            1 peça de Picanha com aproximadamente 1 Kg.\n

            3 kg de sal grosso.\n\n
            Molho:\n\n
            4 colheres de sopa de manteiga.\n

            4 colheres de sopa de azeite.\n

            1 cebola (picada).\n\n

            Modo de preparo : 2h\n\n

            1 Cubra o fundo de uma assadeira com 1 kg do sal grosso.\n

            2 Coloque a picanha com a parte da gordura virada para cima. Dica: a picanha pode ser colocada para assar congelada.\n

            3 Cubra a carne com o restante do sal, não deixando nenhuma parte da carne exposta.\n

            4 Leve a assadeira para o forno a 200 graus.\n

            5 Retire a camada do sal e corte em fatias.\n

            6 Aqueça a manteiga junto com o azeite em uma frigideira, frite a cebola por alguns instantes e derrame sobre a picanha preparada.\n
        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
            Massa:\n
            200 g de biscoito de maisena.\n\n

            150 g de margarina.\n\n

            Recheio:\n
            1 lata de leite condensado (395 g).\n\n

            1 caixa de creme de leite (200 g).\n\n

            suco de 4 limões.\n\n

            raspas de 2 limões.\n\n

            Cobertura:\n
            3 ou 4 claras de ovo.\n

            3 colheres (sopa) de açúcar.\n

            raspas de 2 limões para decorar.\n\n

            Modo de preparo : 50min\n\n
            1 Massa:\n
Triture o biscoito de maisena em um liquidificador ou processador.\n

2 Junte a margarina e bata mais um pouco.\n

3 Despeje a massa em uma forma de fundo removível (27 cm de diâmetro).\n

4 Com as mãos, espalhe os biscoitos triturados no fundo e nas laterais da forma, cobrindo toda área de maneira uniforme.\n

5 Leve ao forno médio (180° C), preaquecido, por aproximadamente 10 minutos.\n\n

6 Recheio:\n
Bata todos os ingredientes no liquidificador (exceto as raspas de limão) até obter um creme liso e firme.\n

7 Recheie a massa já assada e leve à geladeira por 30 minutos.\n\n

8 Cobertura:\n
Bata as claras em neve e acrescente o açúcar.\n

9 Misture até obter um ponto de suspiro e leve ao forno até dourar.\n

10 Desenforme a torta (sem retirar o fundo falso), despeje a cobertura e acrescente as raspas de limão.\n
        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
            1 e 1/2 xícara (chá) de leite.\n

1/2 xícara (chá) de água.\n

2 colheres (sopa) de margarina ou manteiga.\n

2 xícaras (chá) de farinha de trigo.\n

sal a gosto.\n

açúcar a gosto.\n

canela a gosto.\n\n
            Modo de preparo : 20min\n\n

           1 Em uma panela, adicione o leite, a água, a manteiga e o sal.\n

2 Quando o leite ferver, adicione a farinha de trigo e mexa rápido até a massa soltar do fundo da panela.\n

3 Coloque a massa em um saco de confeiteiro com o bico pitanga, depois faça tirinhas com a massa e frite.\n

4 Misture a canela e o açúcar, depois passe nos churros fritos.\n

        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
            2 latas de leite condensado.\n

2 colheres (sopa) de manteiga.\n

300 g de coco fresco ralado (fino).\n

açúcar cristal.\n

cravos-da-índia a gosto.\n\n

            Modo de preparo : 20min\n\n

            1 Numa panela, misture o leite condensado, a manteiga e o coco ralado.\n

2 Leve ao fogo e misture por aproximadamente 15 minutos.\n

3 Retire a mistura do fogo e deixe amornar.\n

4 Modele a massa em formato de bolinhas, passe pelo açúcar cristal ou coco ralado e finalize com cravos-da-índia.\n

        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
            500 g de trigo para kibe.\n
500 g de carne moída (patinho de preferência).\n

750 ml de água fervendo.\n
2 cebolas ralada ou bem picadinha.\n

hortelã, pimenta-de-cheiro e sal a gosto.\n\n

            Modo de preparo : 1h\n\n
            1 Coloque o trigo em uma forma de bolo, para espalhar bem.\n

2 Despeje a água fervendo e deixe tampado com um pano de prato por 40 minutos, (a quantidade de água tem quer ser essa, por que não precisa escorrer).\n

3 Coloque a carne moída os temperos o sal e misture bem.\n

4 Enrole no formato de quibe, frite em óleo quente ou asse no forno recheando com catupiry - fica uma delícia.\n

        </item>
        <item>Ingredientes:\n\n
            400 g de leite em pó integral.\n

230 g de açúcar.\n

50 g de café solúvel.\n

5 colheres (sopa) de chocolate em pó.\n

1 colher (sopa) bicarbonato de sódio.\n

1 colher (chá) de canela em pó.\n\n

            Modo de preparo : 15min\n\n

           1 Montagem:\n
Misture no liquidificador o leite em pó e o café solúvel (para triturar o café).\n

2
Coloque a mistura em um recipiente com tampa e acrescente os outros ingredientes.\n

3
Agite vigorosamente o recipiente até que a mistura esteja homogênea.\n\n

4
Preparo:\n
Ferva 180 ml de água.\n

5
Coloque a água em um copo alto (vai dobrar de volume).\n

6
Acrescente 3 colheres (sopa) bem cheias de capuccino e misture bem até ficar cremoso.\n

7
Pronto!\n

8
A dica é colocar por cima chantili e cobertura de chocolate.\n

        </item>
    </string-array>


</resources>